買定花生unun腳睇美國通過香港民主人權法

同場加演popo同政府撥火引我出黎

幾時?

呢兩個星期去商場一齊唱歌，勇武同和理非一齊做大愛左膠之後睇警察會唔會搞野就ok

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

黑裝修可以繼續
其他裝修等人權法過左再做都ok
所以應該set deadline係10月14日通過左人權法後
再決定係咪升級

要佢地重新裝修先可以再裝修都要一兩個月

Diu 人權法fake news 黎

大把目標裝修啦
黑裝修 三中商 四大銀行